【最新】添馬公園撐警集會 大會稱16.5萬人參與 警方稱高峰有5.3萬人

【最新】添馬公園撐警集會 大會稱16.5萬人參與 警方稱高峰有5.3萬人

唔係一百慢咩

差佬首次報大數

毅進制不得了
成個添馬公園企唔曬叫5萬人
企滿10條行車線 成個金鐘灣仔銅鑼灣都有人叫35萬

唔怪得知毅進唔洗讀stat